屋企徐晃好多呢種蟲仔，點搞好

日光日白佢地係唔會出黎既，但假如夜晚徐晃突然開燈，就會見到有好多呢種蟲仔。雖然又唔識飛又無毒，得閑用拖鞋追殺下佢地幾好玩，但畢竟係害蟲。有咩方法清左佢地？養條鹽蛇得唔得？

小強喎

椒鹽炒

好污糟

小強黎
我之前屋企都好勁 佢一定居就勁撚多
要放幾次殺強用既噴罐先得

樓主rip

小小強

德國甴曱

正，甴曱

之前去超市買d殺強既野放係徐晃度引佢地食殺左唔少但都仲係有少少
最後都係靠個路過既鹽蛇治本 大概個零兩個禮拜後 小強同鹽蛇都消失左

屌你老母 我屋企都係

睇下係咪有啲乾貨/藥材變壞咗

今年廚房冇見大曱甴
得啲小型曱甴

美國甴曱唔會喺屋企築巢 係喺出面啲坑渠爬入嚟
廚房有德國甴曱嘅話有排搞

樓主新界人？

我屋企都有 其實呢隻係邊隻小強

曱甴都唔識?

快啲棄屋逃生

曱甴變左做不知名蟲仔,勁慘